[坦克轆豬] 數百老兵聚集北京維權

美國之音(VOA)中文網報道，昨日有大批老兵聚集在北京中國退役軍人事務部前，要求政府解決老兵們的待遇問題。

報道指出，聚集在中國退役軍人事務部前的共軍退伍老兵約有數百人，與現場的大批警察對峙，期間高唱紅歌，曾有便衣人員用擴音器要求老兵們停止唱紅歌。

據報道，退役軍人事務部並沒有派人出面接待上訪老兵，官方只派出一名警官與老兵對話，聲稱支持老兵依法維權，並會保證老兵們的安全。

9月以來，四川、甘肅、雲南、廣東等省份老兵接連前往當地政府集體上訪維權，但卻被圍追堵截，其中有人被禁買車票，防止前往外地串連其他老兵。

班老兵成日分批周圍出現

大種乞兒使晒出黎乞姐

成班廢老周圍乞錢

集合唔到都無用

碌碌碌碌碌碌碌

點解唔唱国歌維權

同後生仔公安纏鬥，扣500分
老而不死兵老是常出現

共軍游擊戰
化整為零

可能班老兵好打過班後生公安

紅歌仲霸氣

一批出嚟拗到錢，
另一批就心思思，
到最後會有人扮老兵拗錢，
這就是中國。

全民老兵

咪以為維權就係好人, 呢班人跟香港D廢佬一燃樣都係衰人

邊有人話佢地好？
我地欣賞緊狗咬狗骨咋

丐幫咁撚樣

老兵係維權界vip
勢力大傷亡率最低

邊個當佢地好人呀 隨時當年佢地都碌唔少人

聚集在中國退役軍人事務部前的共軍退伍老兵約有數百人，與現場的大批警察對峙，期間高唱紅歌，曾有便衣人員用擴音器要求老兵們停止唱紅歌
支那版今天我

狗咬狗

聚埋咁多廢佬打響綠色殯改第一炮